中移匯豐嗰d升返上黎，ATMX比人拋，代表咩？

開始炒舊經濟股追落後？
尾水？